\nomsPQuatre
\reglesPQuatre{écrire le résultat de plusieurs programmes de calcul appliqués à un même nombre}{30}
\medskip
\begin{center}
    \PQuatre[Autre,LargeurUn=3.5cm,Consignes="Nombre étudié $\triangleright$",Echelle=1,Couleur=\myPQuatreColor]{%
    \begin{tabular}{p{5.5cm}}Ajouter 4\\et prendre le double.\end{tabular}%    
    /\begin{tabular}{p{5.5cm}}Ajouter 8\\ puis prendre le quart.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{5.5cm}}Retirer 3{,}\\prendre le double\\ et ajouter 2.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{5.5cm}} Prendre le double{,}\\retirer 3{,}\\retirer le nombre de départ.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{5.5cm}}Prendre le triple{,}\\ajouter 2{,}\\retirer le nombre de départ.\end{tabular}%
    ,6
    /$-4$
    /7
    /$-6$
    /9
    /1}
\end{center}